【珍言真語】 黃國桐律師(8): 大搜捕已經開始，痛心普通法大陸化； 有人投訴警察施暴，頭部被按入馬桶，被捕者

【珍言真語】 黃國桐律師(8):
大搜捕已經開始，痛心普通法大陸化；
有人投訴警察施暴，頭部被按入馬桶，被捕者難以保護自己的法律權利。|

桐叔頂住

睇緊

仆街冚家鏟香港政府/共產黨

聽晚 同手足團年

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

到時有幾大聲嗌幾大聲！要嗌到個個都聽到！